老細申請左保就業津貼，但係個津貼額多過我份糧50%，可唔可以告佢

如題
老細申請左津貼大概8400每個人
但我每個月出緊11000人工

督灰啦

佢平日點對員工 就點對返佢

你應該告佢欠薪喎

可以

叫佢出返16800俾你 唔係就告鳩佢

可以，要律師電話嗎？

其他伙計呢？

有咩途徑啊

無用 正苦講到明唔洗同申請個陣一樣人工
只要你份糧高過8400 就ok

要點告啊

做開sales但係人工從來無試過有16800呢半年

So9sad

佢用12月條數俾保就業？

我係僱主嘅話，就一定攞最多人出糧供最多錢嗰個月份上報，如果你做零售就肯定知2-3月食晒屎